Title: Pinus resinosa Aiton
Description: In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?android
Date: 28/12/2020
Keywords: blog
Category: Stronghold
Author: Realfire
Tags: web
Published: true
Background: #efc3e4
Color: #5eca8d
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Claudii libidini, qui tum erat summo ne imperio, dederetur. At hoc in eo M. Ita nemo beato beatior. Sed quanta sit alias, nunc tantum possitne esse tanta. Haec quo modo conveniant, non sane intellego. 


	Vobis autem, quibus nihil est aliud propositum nisi rectum atque honestum, unde officii, unde agendi principlum nascatur non reperietis.



Quae duo sunt, unum facit. Duo Reges: constructio interrete. Sumenda potius quam expetenda. Nulla profecto est, quin suam vim retineat a primo ad extremum. Sit ista in Graecorum levitate perversitas, qui maledictis insectantur eos, a quibus de veritate dissentiunt. Sin te auctoritas commovebat, nobisne omnibus et Platoni ipsi nescio quem illum anteponebas? 

At iam decimum annum in spelunca iacet. Contineo me ab exemplis. 

Quorum sine causa fieri nihil putandum est. Negare non possum. Inde sermone vario sex illa a Dipylo stadia confecimus. Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere? Hanc ergo intuens debet institutum illud quasi signum absolvere. Non est ista, inquam, Piso, magna dissensio. Itaque sensibus rationem adiunxit et ratione effecta sensus non reliquit. Haec quo modo conveniant, non sane intellego. Ut aliquid scire se gaudeant? 


Nemo enim est, qui aliter dixerit quin omnium naturarum
simile esset id, ad quod omnia referrentur, quod est ultimum
rerum appetendarum.

Eam tum adesse, cum dolor omnis absit;




	At coluit ipse amicitias.
	Sed haec quidem liberius ab eo dicuntur et saepius.
	Quod totum contra est.
	Quid enim possumus hoc agere divinius?
	Potius ergo illa dicantur: turpe esse, viri non esse debilitari dolore, frangi, succumbere.
	Si alia sentit, inquam, alia loquitur, numquam intellegam quid sentiat;



An hoc usque quaque, aliter in vita? Cum salvum esse flentes sui respondissent, rogavit essentne fusi hostes. Dicimus aliquem hilare vivere; Aliud igitur esse censet gaudere, aliud non dolere. Unum est sine dolore esse, alterum cum voluptate. Negat enim summo bono afferre incrementum diem. Quis enim potest ea, quae probabilia videantur ei, non probare? Quis enim redargueret? 

Praeclare hoc quidem. Haec igitur Epicuri non probo, inquam. Aut, Pylades cum sis, dices te esse Orestem, ut moriare pro amico? Illa tamen simplicia, vestra versuta. Quod autem principium officii quaerunt, melius quam Pyrrho; Num igitur eum postea censes anxio animo aut sollicito fuisse? 


	Tubulo putas dicere?
	Aut, Pylades cum sis, dices te esse Orestem, ut moriare pro amico?
	Peccata paria.
	Materiam vero rerum et copiam apud hos exilem, apud illos uberrimam reperiemus.



Videamus animi partes, quarum est conspectus illustrior; Consequentia exquirere, quoad sit id, quod volumus, effectum. Quis hoc dicit? Neque enim disputari sine reprehensione nec cum iracundia aut pertinacia recte disputari potest. Bonum negas esse divitias, praeposėtum esse dicis? Dicam, inquam, et quidem discendi causa magis, quam quo te aut Epicurum reprehensum velim. Ita fit ut, quanta differentia est in principiis naturalibus, tanta sit in finibus bonorum malorumque dissimilitudo. 


	Quamquam ab iis philosophiam et omnes ingenuas disciplinas habemus;
	Videmus igitur ut conquiescere ne infantes quidem possint.
	Hoc sic expositum dissimile est superiori.
	Itaque primos congressus copulationesque et consuetudinum instituendarum voluntates fieri propter voluptatem;




	Verum esto: verbum ipsum voluptatis non habet dignitatem, nec nos fortasse intellegimus.
	Mihi enim satis est, ipsis non satis.
	Et quidem, Cato, hanc totam copiam iam Lucullo nostro notam esse oportebit;
	Potius inflammat, ut coercendi magis quam dedocendi esse videantur.
	Indicant pueri, in quibus ut in speculis natura cernitur.




Hanc in motu voluptatem -sic enim has suaves et quasi dulces
voluptates appellat-interdum ita extenuat, ut M.

Semper enim ex eo, quod maximas partes continet latissimeque
funditur, tota res appellatur.




	Roges enim Aristonem, bonane ei videantur haec: vacuitas doloris, divitiae, valitudo;
	Quae fere omnia appellantur uno ingenii nomine, easque virtutes qui habent, ingeniosi vocantur.
	Tum ille timide vel potius verecunde: Facio, inquit.
	Illud quaero, quid ei, qui in voluptate summum bonum ponat, consentaneum sit dicere.



Verum hoc idem saepe faciamus. Ita graviter et severe voluptatem secrevit a bono. Theophrastus mediocriterne delectat, cum tractat locos ab Aristotele ante tractatos? Cyrenaici quidem non recusant; 


	Si enim non fuit eorum iudicii, nihilo magis hoc non addito illud est iudicatum-.



Tanti autem aderant vesicae et torminum morbi, ut nihil ad eorum magnitudinem posset accedere. Sic exclusis sententiis reliquorum cum praeterea nulla esse possit, haec antiquorum valeat necesse est. Itaque hoc frequenter dici solet a vobis, non intellegere nos, quam dicat Epicurus voluptatem. Istam voluptatem, inquit, Epicurus ignorat? Verum tamen cum de rebus grandioribus dicas, ipsae res verba rapiunt; Egone quaeris, inquit, quid sentiam? Ita est quoddam commune officium sapientis et insipientis, ex quo efficitur versari in iis, quae media dicamus. Tu quidem reddes; 


	Haec dicuntur inconstantissime.
	Certe, nisi voluptatem tanti aestimaretis.
	Perge porro;
	Nescio quo modo praetervolavit oratio.



In motu et in statu corporis nihil inest, quod animadvertendum esse ipsa natura iudicet? Fortasse id optimum, sed ubi illud: Plus semper voluptatis? Nec vero alia sunt quaerenda contra Carneadeam illam sententiam. Nos autem non solum beatae vitae istam esse oblectationem videmus, sed etiam levamentum miseriarum. Hoc simile tandem est? Nos cum te, M. Verum hoc idem saepe faciamus. 


